{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2020-12-10",
        "domain": "숙박",
        "title": "春雨斎古宅[韓国観光品質認証] (춘우재고택 [한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "春雨斎古宅[韓国観光品質認証] (춘우재고택 [한국관광 품질인증/Korea Quality])\n慶尚北道　醴泉郡　龍門面　マッチルキル101 \n春雨斎（チュヌジェ）古宅は、安東（アンドン）権氏の僕射（ポギャ）公派の始祖にあたる権守洪（クォン・スホン）の10代目の子孫である権檥（クォン・イ）の孫、権晋（クォン・ジン、1568～1620年）が建てた朝鮮時代後期の建物です。「春雨」は権晋の雅号で、「春に降る雨」という意味です。その名の通り、雨の日の春雨斎は、周辺の風景とあいまって韓屋ならではの美しさが際立ちます。手入れの行き届いた庭には、様々な果樹や菩提樹、菊などが植えられています。中でも垣のそばに植えられた菊は韓国の在来品種で、この家と共に歴史を歩んできました。毎年花を摘んでお茶を淹れ、枝を切って酒を造ります。家の前には小川が流れており、縁側に腰かけて耳を澄ますと、なんとも涼しげな音が聞こえてきます。そこに佇むことが風流で気が休まるのだから、何もしなくて良いのだと慰めてくれるような、そんな場所です。\n現在は、直系子孫のクォン・チャンヨン氏夫妻が母屋で暮らしており、春雨斎を管理しています。せっかく足を運んでくださったお客様のために、健康的な朝食をふるまっています。客室は計7室ですが、夏季には2～3ヵ所ある板の間でも宿泊できます。団体のお客様は参考にしてください。料理上手な女将さんと一緒に、ジャン（調味料）作りや伝統料理体験なども楽しめます。10名様以上の団体のお客様は、宿泊7日前までに予約が必要です。また、用意される体験プログラムは時期によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "春雨斎古宅の場所はどこですか？",
            "answer": "春雨斎古宅は韓国慶尚北道醴泉郡龍門面マッチルキル101にあります。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅はいつ建てられましたか？",
            "answer": "春雨斎古宅は朝鮮時代後期に権晋によって建てられました。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の雅号である「春雨」とはどういう意味ですか？",
            "answer": "春雨は権晋の雅号で、「春に降る雨」という意味です。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の庭には何が植えられていますか？",
            "answer": "春雨斎古宅の庭には様々な果樹や菩提樹、菊などが植えられています。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の前には何が流れていますか？",
            "answer": "春雨斎古宅の前には小川が流れています。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅で体験できることはありますか？",
            "answer": "はい、春雨斎古宅ではジャン作りや伝統料理体験などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の宿泊はできますか？",
            "answer": "はい、春雨斎古宅には計7室の客室があり、夏季には板の間でも宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の予約について教えてください。",
            "answer": "10名様以上の団体のお客様は、宿泊7日前までに予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅の料理はどうですか？",
            "answer": "春雨斎古宅では健康的な朝食を提供しています。料理上手な女将さんと一緒に、ジャン作りや伝統料理体験も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "春雨斎古宅を管理しているのは誰ですか？",
            "answer": "春雨斎古宅を管理しているのは直系子孫のクォン・チャンヨン氏夫妻です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 374
    }
}